藍viu套超人捷德第十集簡直痴9線

是咁的，我都好耐無見過特攝片

所以見藍viu有咪睇下囉

第十集，完全反轉左我對超人打怪獸既認知

Take it to a whole new level

去某一個位有嘔心既感覺